%\title{Thesis}
\input{headers}

\begin{document}
%\layout
\setcounter{minitocdepth}{1}
\dominitoc
\begin{titlepage}

\input{cover}
%\input{acronyms}

\include{chapters/acknowledgment}

\include{chapters/abstract}

\tableofcontents

\postheader

\include{chapters/introduction}

\part{État de l'art sur les représentations de données textuelles et les réseaux de neurones artificiels}
\label{part:talne}

\include{chapters/1-TextData/1a-BOW}

\include{chapters/1-TextData/0-Classif_NN}

%\include{chapters/1-TextData/1b-SemEmb}

%\include{chapters/1-TextData/1c-NN-AE}
%\include{chapters/1-TextData/2-Word-emb}

%\include{chapters/background_rl}

\part{Contribution : Projection neuronale d'informations pour la classification thématique de documents parl\'es }
\label{part:uni}
\include{chapters/2-unidim/1-Decoda}
\include{chapters/2-unidim/2-Word2Dist}
\include{chapters/2-unidim/3-SAE}
%\include{chapters/2-unidim/4-LTS}

\part{Contribution : Exploiter plusieurs visions d'un document : des r\'eseaux de neurones multivues}
\label{part:multi}
\include{chapters/3-multidim/0-LTS_2}
\include{chapters/3-multidim/1-SDAE}
\include{chapters/3-multidim/2-TDAE}
%\include{chapters/zero_shot_slu}

%\include{chapters/human_robot_dialogue}

\include{chapters/conclusion}

%\bibliography{biblio}

\postdocument
\end{document}
